呢啲婚攝係咩玩法

咁就7千真好優惠 多撚謝晒。

3000 我做

平你又話頂爛市
7000又話人唔值
你玩晒啦

綠幕 p背景都好
但佢真係乜都冇

我會覺得乾淨，自然就已經值呢個價

我反而覺得會唔會收得平左呢？

仲以為石丸你係呢度唯一明白我嘅人，原來唔係

誰能明白我
追趕理想旅途上

自由市場，有人岩價就影，消費者覺得值得咪得

碌鳩bye bye

好想你幫我含

結婚簽張紙咪算

有名你叫drop money production

睇錯DLLM

其實乜撚野叫輕攝影，用IPhone SE 夠唔夠輕？定用Go Pro